# Rôle : 

Ce rôle permet de 


## Tags
- install:  install php
- upload: upload les fichiers php
- upload-info: upload le fichier phpinfo.php
- upload-index: supprime index.html et upload index.php.j2

## Variables

-  webuser: nom de l'utilisateur à afficher dans le site

## Dépendences

- apache: tag = upload-index